蘋果日報 要聞港聞 20200806

蘋果日報 要聞港聞 20200806

印傭確診恐宿舍播毒
28家庭高危

指特殊地位不再
「港交所勢枯竭」特朗普：美今後發大財

出生結婚紀錄限制閱覽
入境處改例兼反口 剝奪傳媒查冊權

珠海首富犯罪案 水房賴柬埔寨落網
昔橫行濠江 日內「送中」

街市是疫症計時炸彈
專家促市民戴面罩買餸 商販裝八達通機

================

5小時前
印傭確診恐宿舍播毒 28家庭高危

有外傭昨帶同行李走入福基大廈。
5小時前
400呎住15人 床貼床衞生差

張結民
5小時前
審批簽證慢 埋計時炸彈

5小時前
指特殊地位不再「港交所勢枯竭」特朗普：美今後發大財

羅冠聰早前發起聯署促Cellebrite停止協助港警。資料圖片
5小時前
以色列公司停售港破解軟件

5小時前
許智峯談總辭「較多人盼寸土必爭」

5小時前
蘋論：香港只是中美關係一隻棋子 - 方圓

最近「翻生」的起底網內容針對《蘋果日報》及黎智英。
5小時前
58員工確認洩私隱來源 國家級攻擊《蘋果》貼回鄉證相起底

多名被起底記者均指相片源自回鄉證；圖為中旅社辦理回鄉證中心。資料圖片
5小時前
記者安全受威脅「以後唔返大陸」

私隱專員黃繼兒
5小時前
私隱署冇符 大狀：修例嘆慢板

公安部長趙克志
5小時前
公安部長入港澳小組 網軍崛起

起底網內列出多名本報員工及前員工的個人資料。
5小時前
多國域名註冊 起底網16度翻生

5小時前
出生結婚紀錄限制閱覽 入境處改例兼反口 剝奪傳媒查冊權

警察隊員佐級協會去年入稟禁止公眾查閱選民登記冊；圖為協會主席林志偉。
5小時前
申訴署倡通報被查冊者 打草驚蛇

入境處長區嘉宏
5小時前
措施先斬後奏 配合警申禁起底

今年７.21當日大批記者到元朗採訪，多人被警方以違反限聚令為由票控。
5小時前
科大記者遭票控 校方拒發工作證助抗辯

5小時前
珠海首富犯罪案 水房賴柬埔寨落網 昔橫行濠江 日內「送中」

1997年，澳門警方曾派出大批荷槍實彈警員搜查水房賴與崩牙駒（圓圖）住所。
5小時前
惡鬥崩牙駒掀腥風血雨

觀塘法院
5小時前
控方未證意圖 男子藏摺刀脫罪

5小時前
兩青年貼22張文宣 官曾逐張計罰款

西九龍法院
5小時前
遭羈留者毆打 智障男申保被拒

被告鍾展鴻（左圖）被警署警長林鎮雄（右圖）指眼睛較大，猶如《IQ博士》的「宇宙大王」。
5小時前
警長：被告眼大如宇宙大王

警員曾到青衣樂善堂梁植偉紀念中學現場調查。
5小時前
男生涉刑毁 稱警威脅控暴動

5小時前
華昇母公司股價飆17% 可行使購股權沽貨 胡定旭發「疫情財」賺百萬

華大子公司華昇診斷中心獲林鄭欽點承接檢測工作。
5小時前
檢測50萬人 三化驗所袋1.5億

5小時前
醫委會五人聯署 促支援隊守註冊制

5小時前
反駁內地專家 醫管局：深喉檢驗一樣好

逾百病人現於亞博治療營留醫，有醫生讚院內安排及病人秩序均良好。
5小時前
港醫生讚亞博及病人：發揮小宇宙

曾祈殷認為當局對檢疫人士的監管存有漏洞。資料圖片
5小時前
酒店去機場 社區遊走無人知 違令離港被截檢疫女確診

5小時前
船員滯留翠雅山房 除罩四圍走

5小時前
有線攝影師確診 新聞部消毒

東區醫院一名69歲男病人入住老人科病房四天後確診。資料圖片
5小時前
東院爆傳播 69歲病人中招

5小時前
赴粵須出示24小時內陰性證明

5小時前
街市是疫症計時炸彈 專家促市民戴面罩買餸 商販裝八達通機

馬仲儀醫生建議院舍加裝抽氣扇，以及紫外線空氣消毒裝置。
5小時前
安老院逼狹致爆疫 醫生促裝抽氣扇

5小時前
疫情最新資訊

5小時前
新確診個案到過地點（部份）

中大研究團隊指，第三波疫情中，年老患者比例較高，相信出現肝臟受損情況的人數會更多。
5小時前
中大研究︰嚴重病患或全身性發炎 兩成染疫者 肝受損易攞命

5小時前
檢測違指引 卓健教市民通街留唾液

5小時前
第三波疫潮患者 25%一周內亡

袁國勇日前巡視紅磡街市時提及，貓有機會被人類傳染後再成傳播途徑。
5小時前
「密切接觸者」飼養 一貓一狗中招

帝京酒店曾有確診者到訪，店方派員清潔大堂及出入口。中通社
5小時前
直銷群組確診者曾到帝京培訓

5小時前
逸東開放予公眾 政府趕絕

5小時前
「保釋程序變相要求認罪」 辯方稱國安法違憲

左起：被告周庭、黃之鋒及林朗彥昨到法院應訊。
5小時前
包圍警總案 周庭待審結判刑

5小時前
男子被控藏非法用具 官：六吋索帶可綁指

5小時前
疫情礙內地客來港消費 走私集團代購魚翅威士忌

警方展示在行動中撿獲的現金及電話等證物。
5小時前
低息貸款作餌 三騙徒呃72萬

警方以涉嫌非法禁錮、襲擊致造成實際身體傷害及盜竊等拘捕11人。資料圖片
5小時前
與舊愛講數 少年遭童黨圍毆

5小時前
江湖滾熱辣 - 馬龍

禾野男孩新插畫形容見到「黃之夫」個名即刻嘔咗出嚟。
5小時前
隔牆有耳：《多啦AV夢》插黃之夫 之鋒諒解作者嚇到關Twitter - 李八方

噚日網傳PK鄧中招，警方傍晚澄清指「毫無事實根據」。
5小時前
隔牆有耳：香檳hold住先 PK鄧中招係流料 - 李八方

內地每有經濟轉差，就有谷內銷做法。
5小時前
財經專題：藉5G進軍全球遭封殺 轉谷內需 習總推動「鎖國經濟」

內地暴雨加上洩洪，水淹不少樓房，全國農產量亦大受打擊。
5小時前
天災或釀糧食危機 洪水、蝗禍摧毀經濟

內地晶片龍頭中芯只可量產12納米晶片，而台積電已在量產7納米晶片。
5小時前
研發芯片恐燒錢千億

林超英指今年高壓脊「定咗喺度」，亦令香港到8月仍未打風。
5小時前
內地網民怨菜價貴一倍

5小時前
大灣區境外投票六大原則問題 - 區家麟

5小時前
方艙笑話 時事評論員 - 劉細良

5小時前
不一樣的冷戰 不一樣的香港 自由撰稿人 - 陳雅明

5小時前
民主派再沒休息時段 自由撰稿人 - 海言

5小時前
警暴與通州街公園街友的距離 立法會（社福界）議員 - 邵家臻

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

================

最Hit

12小時前
【獨家●黑幫被送中】澳門話事人「水房賴」柬埔寨落網 日內將被押回珠海

7小時前
【20公斤巨肚】貧婦肚皮2年瘋脹坐住瞓 絕望感嘆：死神遲遲不降臨！

5小時前
指特殊地位不再「港交所勢枯竭」特朗普：美今後發大財

蓬佩奧周三公佈加強建立「潔淨網絡」的措施。
2小時前
【中美角力】蓬佩奧：願見「不可靠」中國apps在美下架 將防中國雲端服務供應商在美存取敏感資料

10小時前
【刷存在感】強國專家來港斥驗深喉「太粗糙」倡改鼻咽 遭醫管局KO

7小時前
【武漢肺炎】揭全民檢測22.5億「金礦」 政府欽點3化驗所率先瓜分1.5億「肥豬肉」

1小時前
【港版國安法】立場姐姐《洛時》撰文： 香港準備迎來致命打壓新時代

6小時前
【抗暴一年】林卓廷公開7.21新片段 藍衣人襲擊《立場》記者

5小時前
印傭確診恐宿舍播毒 28家庭高危

8小時前
【敏感度不足】Audi廣告找女童車前食香蕉被轟離譜 猛烈批評下撤回道歉